屌你老母，岩岩睇返2003年歐聯皇馬對曼聯

真係屌撚左出黎

兩隊陣容勁撚到

次回合3: 4

肥朗帽子

曼聯贏波但出局

想問下首回合邊個入波？搵唔到

好似係雲佬

你唔講屌你老母係咪會死？誰人無父母，可必屌老母？

咸爺都入兩粒

傳車仔老細就係睇完場波要買隊波玩

想知首回合

皇馬對曼聯

3: 1

兩隊邊個入波

朗拿度連入3球

曼主場,尾段換走朗拿度全場拍手好記得